[
  {
    "question": "Which directive is used to create two-way data binding in Angular?",
    "answers": ["ngBind", "ngModel", "ngClass", "ngStyle"],
    "correct": 1,
    "translations": {
      "it": [
        "Quale servizio AWS è progettato per analisi scalabili di data warehouse?",
        "ngBind",
        "ngModel",
        "ngClass",
        "ngStyle"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "What is the purpose of services in Angular?",
    "answers": [
      "To manipulate the DOM",
      "To provide reusable business logic",
      "To configure routes",
      "To apply styles to components"
    ],
    "correct": 1,
    "translations": {
      "it": [
        "Come puoi gestire in modo sicuro l'accesso ai servizi e alle risorse AWS?",
        "Per manipolare il DOM",
        "Per fornire logica aziendale riutilizzabile",
        "Per configurare le rotte",
        "Per applicare stili ai componenti"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "Which package format is used by Angular for distributing packages?",
    "answers": ["UMD", "CommonJS", "Webpack", "Angular Package Format (APF)"],
    "correct": 3,
    "translations": {
      "it": [
        "Quale dei seguenti è un servizio di calcolo serverless completamente gestito in AWS?",
        "UMD",
        "CommonJS",
        "Webpack",
        "Angular Package Format (APF)"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "In Angular, what is a component?",
    "answers": [
      "A directive that adds behavior to DOM elements",
      "A service for handling asynchronous operations",
      "A class that manages a view and its data",
      "A module that bundles multiple features"
    ],
    "correct": 2,
    "translations": {
      "it": [
        "Che tipo di servizio è Amazon EC2?",
        "Una direttiva che aggiunge un comportamento agli elementi DOM",
        "Un servizio per gestire le operazioni asincrone",
        "Una classe che gestisce una vista e i suoi dati",
        "Un modulo che raggruppa più funzionalità"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "What will be the output of the following code in Angular?",
    "answers": [
      "Hello Angular",
      "Hello World",
      "Undefined",
      "An error will occur"
    ],
    "correct": 1,
    "code": "<h1>{{ title }}</h1>",
    "translations": {
      "it": [
        "Cosa farà il seguente comando AWS CLI?",
        "Ciao Angular",
        "Ciao Mondo",
        "Non definito",
        "Si verificherà un errore"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "What is the purpose of the ngOnInit lifecycle hook?",
    "answers": [
      "To initialize data-bound properties in a directive",
      "To detect changes in the view",
      "To create components dynamically",
      "To clean up resources when the component is destroyed"
    ],
    "correct": 0,
    "translations": {
      "it": [
        "In un template CloudFormation, qual è lo scopo della sezione 'Resources'?",
        "Per inizializzare le proprietà vincolate ai dati in una direttiva",
        "Per rilevare modifiche nella vista",
        "Per creare componenti dinamicamente",
        "Per pulire le risorse quando il componente viene distrutto"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "How do you bind a button click event to a method in Angular?",
    "answers": [
      "(click)='method()'",
      "(bind)='method()'",
      "(onClick)='method()'",
      "#click='method()'"
    ],
    "correct": 0,
    "translations": {
      "it": [
        "Quale sarà il risultato della seguente policy JSON?",
        "(click)='metodo()'",
        "(bind)='metodo()'",
        "(onClick)='metodo()'",
        "#click='metodo()'"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "What is the purpose of the HttpClient service in Angular?",
    "answers": [
      "To handle routing",
      "To create and manipulate forms",
      "To perform HTTP requests",
      "To manage the application state"
    ],
    "correct": 2,
    "translations": {
      "it": [
        "Cosa creerà il seguente codice CloudFormation?",
        "Per gestire il routing",
        "Per creare e manipolare moduli",
        "Per eseguire richieste HTTP",
        "Per gestire lo stato dell'applicazione"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "What does the ngIf directive do in Angular?",
    "answers": [
      "It binds data to a specific HTML element",
      "It applies a specific CSS class conditionally",
      "It conditionally includes or excludes a part of the HTML",
      "It repeats a set of HTML elements for each item in a collection"
    ],
    "correct": 2,
    "translations": {
      "it": [
        "Cosa ottiene la seguente policy AWS IAM?",
        "Data binding a un elemento HTML specifico",
        "Applica condizionalmente una classe CSS specifica",
        "Include o esclude condizionivamente una parte dell'HTML",
        "Ripete un insieme di elementi HTML per ogni elemento in una collezione"
      ]
    }
  },
  {
    "question": "What is the output of the following Angular code?",
    "answers": ["0", "1", "Will throw an error", "Undefined"],
    "correct": 0,
    "code": "let count = 0;\n<button (click)=\"count = count + 1\">Increment</button>\n<p>{{ count }}</p>",
    "translations": {
      "it": [
        "Per cosa viene utilizzato Amazon S3?",
        "0",
        "1",
        "Genererà un errore",
        "Non definito"
      ]
    }
  }
]
